睇完BBC 既報導，有啲嬲

The mob stormed Yuen Long MTR station at about 22:30 local time (14:30 GMT), hours after clashes betrween protestors and police in the Sheung Wan area earlier in the day.
將金鐘同元朗放埋一齊講，明顯會令人覺得呢班人係同一夥

Yuen Long is a more remote district of Hong Kong, and is far away from the site of the main pro-democracy protests.

What happened at the rally earlier on Sunday?
Riot police fired tear gas and rubber bullets at protesters in Hong Kong at a large pro-democracy rally, and charged demonstrators who threw objects at police lines.
明顯BBC 係咩都唔知，淨係睇左政府張公告，然後將兩單嘢放埋一齊講

The protest route was altered with protesters told to stop at Wan Chai rather than Central, where the key government offices are located.

Some 4,000 police officers were deployed.

Bonnie Leung from the Civil Human Rights Front urged Hong Kong leader Carrie Lam to "stop turning a deaf ear to the Hong Kong people's demands".

Organisers of Sunday's protest say more than 430,000 people took part but police put the figure at 138,000.

BBC 咩都唔知就唔好求其寫啲嘢

小弟英文唔好，希望幫你推下，用文宣同外國講

Triad gangster attack in Hong Kong after night of violent protests-lawmaker
by Reuters

Sky news : Masked attackers beat Hong Kong protesters in subway

independent: Armed mob attacks commuters as police fire rubber bullets at demonstrators as democracy march descends into chaos

Bloomberg: Tear Gas, Attacks and Warnings
Fuel Hong Kong Anxiety

你睇埋下面佢quote兩段twitter片 就知個立場

文宣組做野

直接俾料佢地

唔好唔記得幾年前本土派成日俾西霉抹黑，佢哋呢班係海外死左膠

求元朗時序線
雖然英文唔好，但我想試下打做英文俾大家share

求英文好幫幫手
政府想令外國以為白衫黑社會人士係示威者

Understandable.. they do not have reliable intel in English. That is why we need to let them know what really is happening. The HK government is not trustworthy.

Push

以正視聽
英文好的巴絲快幫手翻譯多d資料

The mob attack followed the latest pro-democracy rally in the centre of Hong Kong, where riot police had fired tear gas and rubber bullets at protesters.
呢段話暴徒既襲擊係接續住反送中遊行，時間點係係防暴隊釋放催淚彈及發射橡膠子彈之後。

It is unclear who the mob were, but they attacked passengers and people making their way back from the protest.
BBC 話並唔清楚呢班暴徒係咩人，但係佢地襲擊乘客，以及參加完示威既群眾。

然後BBC 就報導返政府果張公告。明顯唔知元朗發生咩事。但放左係同一單新聞入邊。

just now i sent a message to the reporter at bloomberg (natalie lung), hope she will see my message and be in contact soon.

大家幫手搵下bbc contact, email linked in 乜都得

要推比國際知

推

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷